有咩餐廳係OpenRice多好評但伏到仆街

唔想再受騙

龍門

Openrice識睇淨係睇地址

鮨見 二見師傅

手足

點解可以咁多打手

哇 多謝你提一提仲諗住去尖沙咀食日本野
有冇邊間好介紹

金鶴

但佢啲鰻魚好L好食

蘇媽蘇媽
咸到苦啲野食

餐廳唔俾錢宣傳就出唔到正評
負評就好快出
俾錢就相反

不嬲無視所有評語
只係睇餐牌睇相

tapas brew mikiki

元祖沾麵
青花

Top Blade Steak Lab

同menu

係咪要整返個新DB嚟抗衡openrice

我覺得蘇媽幾好食 不過多數都係食佢個多士同飲拉茶

點樣先可以對付佢

Ok la

之前仲想試青花
多謝提點

元祖沾麵

我都覺得要

樓上都有人講呢間

啲野食真心唔好食 但at least服務態度係好既

黃店多數啲態度係幾好
但真心好多黃店都唔好食

我上次個青咖哩係辣到食唔到

Ching 平時食開咩
點都輪唔到top blade 啦

銅鑼灣Peek-A-Poke

mr steak buffet

試下search佐敦, 第一位個間成千個正評根本係伏黎, 一啲都唔好食, 呢間野一定係比錢買讚

元祖呢間野真係香港拉麵界之恥黎
無論收費同品質都係我係香港食過最離譜果間
黃店我都咁話

係 又貴又唔好食 重要杯死人茶原來要收錢

元祖for sure

荃灣daily13

無我份

上次去以為去咗埃塞俄比亞
個個成班餓鬼咁

所有黃店

係，垃圾龍門淨返果兩間幾時收皮，成曰救急呃錢

真係咁絕望？
之前跟openrice正評搵黃店
去到都係唔錯好食

好似仲有啲19獎
又係要你畀錢先頒畀你

起碼filter有得揀黃藍綠紅先
方便好多

上環熟食中心 瑞記咖啡

一開波行左一圈 乜野食都拎唔到 海鮮區吉撚哂

和牛又排隊 生蠔又排隊 食條撚

麻麻地喎真係 態度麻麻呢啲都算 啲牛嗌medium嚟到over7成
仲見到佢地啲茄汁係搵其他牌子fill

蘇媽好L好食喎

Mini Friday

竟然， 去過cwb 同沙田態度都好好
啲牛太熟又唔覺 次次都嗌三成
佢個黑松露薯條好正
岩岩炸起正到
茄汁都fill

好似有巴打寫左個新App

本土食評App就黎撐唔住 創辦人哭訴：做唔住就要靠母幹

d肉骨茶無乜肉味

一本食堂 難食過爭鮮

鮨一好食

印仔真係好憎呢間野

心之食堂
環境污糟 服務超閪 野又難食
成班Foodie打手喺度寫好評
之前一search銅鑼灣佢就係第一位
就係咁中咗伏

多士同魷魚通菜好好食喎

blocked

桔梗除外

八幡屋刷刷鍋
堅難食

佢係旺角隔離嗰間 ‘日本野’ 仲伏

榮記粉麵
污糟邋遢
啲人又閪
嘢食又咸又油
垃撚圾

得咖央多好食
個喇沙好撚柒難食 好撚酸衰過食米線

難食到仆街！！！

沁沁麵

立濱好食 記得bk位

之前叫咗個拉麵，湯底好似茶餐廳啲忌廉湯底咁
啲麵又勁淋，雞又咬唔開，仲要成舊水一碗，食到成肚氣

元祖沾麵真係狗也不屌

意粉好撚好食喎

多謝推介
即刻去試用先

真心難食！好耐無食過咁難事嘅貴拉麵

長期去cwb 態度好到直頭想寫信讚

老鼠粉好食喎
肉骨茶無限加

好少去OPENRICE

多士真係好好食，肉骨茶好撚難飲

無論上面有人講過幾多次元祖我都要講
元祖真係好撚垃圾
大前年去入完座搵唔撚到侍應落單，張枱油到仆街，啲麵發到一夾就散
根本黑店嚟

Seoulmate

荃灣 Chalet 難食到痴線
服務態度差，又難食
杯水都收錢，就當自己係高級酒店高級餐廳

補翻，環境衛生都差

深水埗维記，唔明點解咁多人鐘意食屎

蘇媽我覺得幾好食

大坑 前座飯堂
見係黃店就試下
點知過百蚊食碗仲差過細過譚仔嘅麵
食撚曬屎

Burger joy
又唔係難食，不過好一般

我都伏過
仲要淨係收現金唔收卡
又貴又難食

霸嗎拉麵

銅鑼灣熊本燒肉，等得耐，爐又細，肉質素又差

#5 #38兩件五毛

不嬲淨係睇負評

銅鑼灣 steak bar
食完一次之後再去翻OpenRice啲留言簡直覺得自己活喺平行時空
明明難食到仆街都咁多正評

食過一次200幾蚊就算啦

澳牛？

屌你老母幾時死

日本野, 你一search 第一間就係架啦, 名我都唔記得

荃灣la postre
早兩年新開食過次
Risotto五分鐘唔使上到菜
牛扒叫五成熟welldone之餘仲要表面完全冇煎過嘅感覺
同快餐店啲早餐牛扒差唔多feel
開頭諗住間野執撚硬點知而家仲喺度
上手好似做單點韓燒好食d反而執

點解要睇

你同龍門快一齊死

Zeng

小時光

伏嘢要一齊分享

openrice淨係睇喊臉

五毛blocked

屌龍門就係五毛，咁你慢慢單機

算啦渣哥
大家咁話啦

立濱又平又黃又好食

肚餓了串燒

奶茶好飲喎

垃圾龍門

openrice 正評好多打手

你見到個d留email個班仆街都係打手黎，我屌你老母間間狗食嘅都話好撚好食

講真 口味呢D野好主觀

段純貞, 藥味重撚到唔似食牛肉麵, 仲要排撚左成半垃鐘

真心難食

青花
難食到仆街
員工黑口黑面成班mk咁

仲有文記, 仲撚差過我樓下間車仔麵, 唔明點解會咁多人排 定係某個餸先至好食

旺角間第三站
話唔係買返黎都唔信
野食差服務差

真 去過一次冇回頭

令和

媽不在家

好L難食d蛋糕，野飲又無味

Yadllie Plate
都知兆萬無好嘢
果次屎窟都想食韓國嘢 一搵見咁多笑咪上去
又貴又唔好食 完全唔覺食緊韓國嘢
啲炸雞乾柴烈火 求其食間cafe啲小食都好過佢

我覺得老鼠粉唔啱我口味
但係椰漿飯幾似我旅行食嘅味道

好耐無食過咁難食嘅邊爐

青花

厚福街個元祖拉麵

好撚難食！

屌左好多次廢時再屌 麻煩咁多拉cm補充下

呢間有排排長龍，但食過都幾伏真係

真 完全吹撚大左

時新漢堡

以為係俾狗食

烏蠅館

元祖好好食喎!!!

屌你老味負皮狗
上次係旺角食
烏冬淋到仆街
麵豉湯成兜鹽水咁
嗌豬西冷咬落去係生嘅

間野係咪藍店黎？ check安心出行 驗屍咁驗
唔會再去

有冇人食過普慶夜晚自助餐，見OpenRice 好多好評

食過真係唔會俾正評

Gram cafe & pancakes

七福神和食亭？

上次就係食呢個老鼠粉
勁撚咸
真係得個咸字
食完要飲好幾杯水

同電話號碼 打去外賣自取

熊本燒肉

Banchan & cook

富臨韓國野 難食 服務態度差

又貴又唔好食

程班長
份量又細 又賣得貴 人多好似難民營咁 啲員工又串柒柒咁

呢間嘢食過一次, 除左炸雞翼好食之外其餘全部垃圾

係，就係呢間野，絕對冇可能有過千正評，一定係買like

乜而家仲有免費refill 咩

馬六
好難食 食完仲肚痾

元祖拉麵for sure
銅鑼灣”日本野”，魚生飯唔新鮮，魚生份量又少
銅鑼灣深宵食堂，根本係港式日本菜黎，魚生唔新鮮又難食，特飲又難飲。

Top blade
淨講扒嘅質素，食outback好過

中point!!!!!

基本上零負評果啲就一定係俾左錢openrice pr.
通常都有伏。

呢間經典

呢間嘢超重味精，之前一家人五個食完三個心口痛

從來唔睇app嘅食評

一幸

MAMADAY 真係好一般 唔好食 仲要難BOOK

幾好食WO

一幻拉麵

鹹撚到仆街

Lab eat

銅鑼灣豐盛手丼 完全唔值，魚生唔新鮮，連煲壽司飯都可以煮爛

其實好多都好食

尖沙咀
蜜庵本膳
完全痴撚線 又貴又難食

樓豬果陣係咪訓咗 果陣開咗十幾個狙擊po

都係唔夠多人Support

黃
8月5有罷市

肉骨茶好好飲喎！

90s lazy
啲油煙味臭撚到仆街，翻到屋企全身都係佢哋油煙味

去CWB嗰間直頭同啲Waiter一齊睇女

拉麵好鹹係正常
但依間真係垃圾黎

銅鑼灣 little vegas

thanks 提醒
本身擺左入想去

火山燒
仲有垃圾藍店金記
嗰時未有黃藍仲係用團購coupon買
嘩伏到仆晒街
依家竟然開到咁多間

旺角ocio
嗌左4樣野都好咸極一般

當入去捐錢算數啦

唔知黃係邊

重味精，雖然香港嚟講佢最接近真馬拉嘢，但都有種夾硬feel

佢隔離間德國野(應該都係同一間公司)都係垃圾

兆萬中心，自己隨便揀間

K town bar n grill

全場最難食個咖央多喎
有機會真係建議你去食一次正宗嘅
（香港我搵唔到）
食過之後你會覺得佢好似港式早餐嘅牛油多士咁hea

肉骨茶可以話間間都唔同 因為有秘方
純睇個人口味
食過10間8間肉骨茶 我覺得算係不過不失
但係佢嘅肉同茶係分開
茶還茶 肉還肉

同埋開得分店嘅舖頭
一定有落差

我試過食佢個沙鍋老鼠粉
勁香勁出煙顏色勁靚
屌 食落冇味嘅 懷疑佢唔記得落鹽

大圍 風車
第一次食禁難食嘅意粉
個burger 入面d肉係紅色

Ching你食開屎？

十和田

我記得張單有印香港人加油 同個ig好似po黃野？

古今二

灣仔幸屋拉麵，垃撚圾
初期間舖日日拍烏蠅，但openrice啲正評穩定上升，試過兩次，一次不外如是，再俾多次機會，點知直情垃撚圾，個湯又凍又冇味服務又差

Lab 10

石鍋堂
食過一次個黑松露香菇湯完全無味

老媽拌麵，難食到仆街，自己買包曾拌麵返去煮都無咁嬲

都ok啊 邊度伏

OPPA Coffee Bar Restaurant
網址:
地址: 尖沙咀金巴利街1號F地鋪

貴得嚟唔好食。主打炒飯但味道好一般...
我個Fd食完件蟹膏飯卷以為自己食嘅係吞拿魚...
啲OPPA又冇個好樣，有個重冇拿拿用韓文鬧同事，搞到成間野氣氛好差
炸雞直頭難食

旺角Ocio
食過個甜品好難食
啲服務態度又閪

利舞臺間韓國炸雞

想知大埔間法國菜L'Amour是咪伏？

根本就應該開個Database/app/網頁去抗衡呢個收錢搵人做鱔稿/呃飲呃食既平台。

LM 想知

校長燒肉
比狗食

咁多頁都冇人講running燒
食完真係狗也不屌
啲肉又梅 又難食
咬極都咬唔開
比二百幾蚊食垃圾

九龍灣間大和牛，食過一次

啲牛扒又乾又韌，但openrice清一色好評。

佢長期拍烏蠅，但唔知點解可以捱到咁耐。

食過一次 上碟啲presentation 差過自己煮

除咗打手
香港真係好多人食屎大
好多狗也不屌嘅都可以話好食對得住個價

0負評 好撚中肯

依間係走以前漢陽苑既路線

個網本身要賺錢

成個場一大堆烏蠅

最好食嗰啲就係得十幾個好評，幾個ok，無負評嗰啲

食過一次唔太覺得有
但lunch 100蚊有得過下癮燒下肉，唔洗下下都百幾二百蚊

好認同
d樓上cafe係openrice都勁多好評勁少負評
去過好多間都劣食 份量少 又貴 座位迫 服務態度差

有無巴打試過？

屌，呢間，第一次食以為失手。比多次機會，第二次又係好撚難食。見到咁多好評，仲以為自己叫唔中最出名嗰款。第三次送黎，串燒仲要係臭嘅。
（附近冇其他拉麪舖）

上次行到門口覺得好污joe 走左

桔梗
唔好再話佢黃 唔關黃唔黃事
要自己出去ORDER, 自助囉野搵位 重要收我+1
野食細份, 2個人500蚊都食唔飽
唔吹唔上野
油煙勁大
背後老闆係仆街郵意既老闆

我夠膽講 垃圾黎講佢係第一 無出其右

講漏咗
仲有會睇下Book位有無咩Discount

重口味會心口痛？

我食大角咀間老鼠粉又係冇味

悄悄食堂

好食喎 份量又多

味精症候群（MSG symptom complex）是一系列症狀，包括頭疼、臉部或其它部位潮紅、流汗和口部和臉部感到壓力。更嚴重的症狀則包括喉嚨腫脹、胸口疼痛、心悸和呼吸急促。一般個案的患者能夠康復，不會受重大傷害。在吃下含有豐富味精的食物前，只要服用正常含量的維他命B6，就可以避免此症候群

真係屌佢，都唔明點解一直有咁多人食呢間垃圾

慢理牆城
打卡野 個所謂慢煮豬食落好乾真係唔知佢點慢煮法

觀塘
普羅旺斯
真心超級伏
收fine dining價錢 但比垃圾人食
夠膽死幾百蚊食牛肋條同紅蝦
仲吹到廚師功力好高 搞手只求打和咁
點解仲未執

和氣食堂
難撚食到仆街呀屌你老母！
Openrice 700幾個笑笑，買正評定班友食開屎

燒鯖魚腥到仆街，炸野啲皮厚到仆街
黃大仙同沙田兩間都難食到閪

野食唔伏 服務都正常 係老闆有性格姐

申子
十和田

屌你老母

我覺得過份over price. 一舊三文魚, 一碗飯, 幾舊醃菜收百四蚊。

未至於難食 但食過一次唔會返兜

咁你多數睇咩？ig foodie?

有性格

真唔知多唔多人食過

枝奶茶污糟到狗乜不屌

佢有nuts嗰款醬加蘑菇好好食

七福神和食亭，難食到爆

呢間要嚟打卡㗎啫

Paradise 太子

桔梗

我覺得就唔值得等咁耐去book去食

蕃茄仔 Red Object

刺身幾新鮮

d 食物又細

食過 啲野食好似畀狗食淨咁

我就好彩次次WALK IN 都好快

平昌正好多

openrice 真心垃撚圾
睇地址睇餐牌only
其他都不能相信

講真D野普通貨
係菜式名唔同D

主要想食龍蝦、蠔、長腳蟹

麻辣風雲
干鍋垃圾嚟炒廚餘咁

豚道樂難食過我係屋企煮公仔麵

食過一次，又撚細間，坐得幾迫

你五毛，jjj。

唔好抱咁大期望鰻魚飯...好普通

淘寶 omakase

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (8)

元祖沾麵試過一次唔會再去

真係
D 名改到懶係別有用心咁
以為好多驚喜反高潮
點知一食原來非常普通

FAB kitchen

自己不嬲都唔鍾意裝任何APP
好難諗到睇人食成點都要裝個app...
我自己係咁, 唔知其他人點睇

食過一次係食熟食多過啲肉

係咪深水步間垃圾？真係又貴又唔好食，d餃子d皮厚到仆街，好彩個次食佢計漏我杯野飲錢，gur番少少

食開屎就咪出聲啦大佬呀 癲架咩你

嘩屌 曾經想試 好彩去左little vegas 無去心之食堂
LITTLE VEGAS幾推薦

青花可唔可以講多D 岩岩SEARCH到 MK果間?

蟹仙

奧海城3期果間西班牙餐廳
唔記得個名
試過一次絕對係茶餐廳整西餐既級數

竟然?
我間唔中都有去沙田個間食, 又覺得唔錯喎

身邊認識五個人，都係做緊打手，每個月指定Quota，免費食飯，但一定要比好評，OK都唔得

都聽過兩三個人（唔係打手），食完覺得難食比餐廳差評，跟住收到Op嘅email話，有機會構成誹謗 要承擔法律風險

所以就明白，點解咁多餐廳明明好難食
但好多好評，唔見差評。

和氣LUNCH 同TEA CP值極高WOR
同埋佢最正係果兩個豬肉井同刺身井
老實唔覺有咩問題

又blk一件

超難食 又細份又貴 成班打手🤮

Paper moon

鮨穴

有冇人食 鍋心粥底火鍋 中過伏

thx for sharing 淨打卡不了
大把打卡又靚又好食既餐廳啦

每一間

荃灣間你妳
入到去唔同你講有最低消費，fine！
芋圓難食，碗野甜到仆街
個芋泥多士等極耐黎到係凍嘅，食落去無味
員工無禮貌又趕客
話自己係黃店但唔知邊忽黃
OpenRice好多好評，IG阿祖食評都有推薦過
但去到食先知係大伏
快撚啲收皮啦人血饅頭！黃店唔係免死金牌，俾你大條道理煮垃圾俾客食嘅籍口！！！

等一隻貓咖啡
服務其差

差d以為你地講青花亭 因為太子青花亭好食好多
旺角青花垃圾到我就嚟唔記得有呢間野

堅偽黃，完

我以為係我味覺問題，我朋友話好好食

自己負評返自己，對唔住

呢間唔錯喎，環境又靚

人生食過最難食餐廳 唔係講笑

On9 覺得難食照寫出黎都構成誹榜？定係佢地係靠嚇？
一日咁多負皮review唔通逐個告呀CLS
食屎openrice

我都好奇點解mini friday隔黎開左間日本野😅😅

旺角樓上cafe第一站
在金雞樓上
兩年前試過一次伏到爆
連肉醬意粉都可以咁難食
但好多好多好評架

ou 對面間top fan Cafe, 連凍飲都可以伏。

邊忽多
百幾蚊碟意粉

尖沙咀果間芝樂坊
水牛城雞翼難食到喊
其他野食都好流

初見

espuma

Espuma 有次同班frd 等左勁耐位先有得食點知伏到仆街

應該同一個老細嘅
係銅鑼灣廣場又係咁

今日食左大館對面間吃什麼
難食到扑街，碗麵同雞扒落左十袋鹽咁
仲自稱米芝連
未夠鐘仲要收晒我啲野趕我走dklm

出個OpenRice post 都釣到咁多五毛

狙擊師

龍門
張閪杰吹撚到天龍軒/明閣水準
事實係難食過屎

校長燒肉

好垃圾
食過一次已經後悔到仆街

真

食過一次西灣河果間（其實係咪只係得一間）

哇屌 全部嘢都係懶曬養生呀 古祖呀 藥材呀咁

算幾難食吓

芋泥多士我都有問店員點解係凍，佢話本來就係凍

唔撚係呀話好正喎，咁嘅價錢有咁嘅牛肉質素邊間餐廳食到蕃茄味都好濃

OPPA Coffee Bar Restaurant

網址:
地址: 尖沙咀金巴利街1號F地鋪
電話: 23862315
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

呢間，800幾個正評
嗰陣陪女友去，250叫咗個鐵版芝士烤雞鎚

黎到，有5隻麥當勞脆香雞翼size 嘅雞鎚
味道，唔係好差，但一定唔係好好食。
但真係唔抵到一個點。

呢世人第一次打食評就係呢間嘢，結果，OpenRice無登到

肉骨茶d肉似煲湯瘦肉咁 好柴

d野又貴又咸 個湯唔知係咪要加水沖淡

屌你老味個火山飯 難食到

Cheese cake factory 好食wo
可惜係美心，要去美國食先得

貴得黎好麻麻

剩係睇地址餐牌同負評

其它無視

XX鴨子
北京樓好食好多

真，味道OK，又未去到嗰價錢質素
但份量真係少

藍店嚟

美心對美心

好多黃店味道都一般
但我都會繼續食

榮記

旺角mini Friday

又唔係差又唔係貴又唔係串
伏左去邊

勁撚難食

旺角間"吃吧", 上次去叫左4樣野食, 全部5分鐘唔洗就上哂菜, 樣樣都好難食, 似係一早煮好叮返熱

淨係隻鴨已經差好離，明明係同一集團
利申返：19年之後冇幫襯

最後咪又變質
之前fb咩劣鳩食堂做做下又俾人收買左

終於有人講 呢間野係好L難食
但係極多正評

2dp

程班長啲滷肉飯好好食喎 仲要勁平

元祖=黑店

有排成日去尖沙咀 基本上試晒厚福街所有黃店
話佢係最差個間都唔過份

啱啱開嗰陣食過幾好食，最近再食覺得嘛嘛哋

紅磡 睦月
浸住烏冬碗湯同麵豉埸都咸都要洗腎
唔會再去食

openrice睇食評同評分同睇廣告有咩分別

Openrice得3樣野有用：
地址
電話（訂位）
餐牌（睇價錢）

其他都係Bull shit

一定得一間重要西灣河排第一位
我真係R撚哂頭
個蕃茄湯真係不得了諗起都

之後咪又係有集團式收錢洗食評

去食morokok, 好食好多

食過一次lunch叫意粉
食到洗碗刷d鐵線

你呢句都幾廢

我是但揾。。。。google 第一個彈出黎

屌佢老味 食過一次一定唔會食第二次

Goobne 又貴又唔好食

太多打手

#245 #317 都係5毛

手足唔好block漏

乜撚都唔睇 你有把口可以自己試 中伏就冇下次

Wanna Eat
網上訂座即賺積分
網址:
地址: 新蒲崗彩虹道16號地下
電話: 98833678
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

未食過咁撚難食既西餐
Pizza仲衰過OK叮個D
仲要貴

相比之下附近窩子正好撚多

講事實話龍門唔好食就係5毛,你都幾撚搞笑喎清

小伏
主菜Ok 但真係以法國節奏出菜
1230未夠去到叫嘢食
14:45先走到

屌你成日mon post都低質過人
以前肥屍，Donald侵係煩
但都叫有用/好笑
你真係垃圾過人

未搵夠，搵夠就收工

依間垃圾 賣相配料抄座銀抄到足

假膠嚟

係得傻鳩連仔先當好食
因為黃屍搵笨柒圈龍頭，緊係盲撐

元袓沾麵
難食到仆晒街

黃屍搵笨柒係劏手足架啦

櫻花樹下

Running燒上網好多好評 自己同班frd本身好鐘意食肉 所以覺得實冇死 點知送過嚟嗰啲肉舊舊都唔好食 仲要啲豬耳係發咗霉 成班人一路食一路屌

青花亭

鳥語
啲野整得好靚 食落衰過茶餐廳

而間真的超垃圾

尼間都唔係食野
成間鋪都係用黎打卡

未睇呢個post之前已經block鳩咗你

青花亭同竹青亭都好難食
其中一個負責人仲要扮黃

你開間舖頭, 去OPENRICE登記個ACCOUNT, 先收一舊錢,
之後無耐, 就會有好串既A盡打比你, 要你比多一大舊錢買「優質食客」, 食評加錢, 多圖再加

無人講burgeroom？我講個包又淋d肉又淋patpat 講burger大把屌打佢啦 擺明俾錢刷正評同食評

開黃店但係自己AC就promote藍店

想做打手

101火鍋

湯底得個咸味
任食refill 肉要加錢

終於唔係觀塘

反而成日食唔哂薯條
覺得好浪費

利申細食

一幻拉麵 ，鹹死人，料又少
其實想講海港城全部餐廳，全部又貴又垃圾

元祖 入到去有陣汗味， 不了

咁驚

Cctoy:本身黃賺藍店錢ok

勁難食 超伏

一休

睇到呢個post
立即諗起呢間
難食到癲

你走先我幫你頂住

試過有間好唔掂
登入想留負評
但原來負評要系統審批
最後等咗一輪佢話我個comment唔合佢準則
之後費事搞了

古月
個雞飯真係好一般

爆丼屋，啲蝦頭全黑
番茄師兄，除左最貴個個美極味，其他個幾款都無味，花枝丸食完仲會腎痛

青花係我食過最難食嘅泰國野一世難忘

你咁遲先入嚟

垃圾 樂園（尖沙咀）

野又唔好食
用料又cheap
又收得貴
但有成幾百個正評 都on99

其實係餐廳自己可以告個客誹謗
立案之後Openrice需要提供留言者資料出律師信
例如係冇圖投訴衛生或者冇證據指責餐廳呃錢之類
牽涉到法律方面比較多嘅嘢
如果就咁話難食呢啲咁主觀應該冇得告掛

利申：睇食評一向只睇負評，好評可以刷的

元祖真係好撚難食啊屌

都想講呢間
裝修up dup
d野可以用難食形容
價錢都唔平
真係冇下次

又要整P牌ww

食過青花
二人餐份量多到仆街
兩個人一半都食唔哂....

味道唔係幾掂
啲蝦完全唔新鮮勁霉 咖哩又冇味
唔會去第二次

好普通喎 就算係美國食都勁普通
得d cheese cake ok

次次都會望一望啲食評
有啲餐廳大部分好評
都得等級4 啲用戶寫
佢地好多開場白都一樣
連食既食物都差唔多

同你一樣，食過一次覺得唔多值咁嘅價錢
隔一排再試都係唔得

佢ig成日曬自己對美腿，幾正

係幾好食
有蠔 啲生嘢都幾新鮮
熟食正常發揮
甜品啲朱古力類都好食
多選擇
自助餐黎講係幾好 我都食過幾次
不過lunch係抵過夜晚 一樣有蠔同咁多款

公道講句 佢嘅瑞士雞翼的確係幾好食
但其他就好普通

我上次食，佢個麵一早煮好，成餅野咁，又軟瀨瀨煮到糊仔咁
湯底太傑啦 唔啱我口味 Lunch連飲品都唔包
食完又口渴

人同埋食物質素都劣撚到

勝利牛丸

銅鑼灣Seoulmate
真係估唔到連食泡菜煎餅都食到想嘔

已經差左

無食cheese cake,唔知好食
其他野就又貴又難食

cwb 酒鍋
千其唔好食

個魯肉飯仲差過阿元

我都覺得好難食
但有個fd話好好食係佢心目中香港拉麵no.1
真係咩人都有

台灣羅東肉焿番
鍾意芋泥所以特登去食芋泥吐司
幾條友嗌咗好多樣嘢
無樣好食

旺角孖啡， 6百幾個like 唔知點黎

元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵元祖沾麵

七福神中學時代嗰陣已經出晒名系劣食之選
佢竟然喺OpenRice最多好評？？？

美心

但青花係無得再差既地步，同區同定位黎計真係高質好多

角落 蘭桂坊嗰間
啲意粉又貴又凍又難食

所有都有打手出post

你窮到連字都唔識就死咗去算啦

祝你比狗咬早d重刷

大家咁話啦垃圾

你自己垃圾好啦祝你重刷做支那人

我係快搜補補開發者，

個人認為整個新openrice 唔難， 如果大家支持，有得諗😉

點夠你垃圾呀
曰同日都唔識分

唔好同我講你手寫都寫錯啊垃圾

得幾間糕點鋪食得過，仲幾好食

幾好食我覺得

正字撚死全家

frites 北角分店

唔知係咪franchise , house mussel 既汁勁淡，同其他分店好唔同

唔係正唔正字
你係弱智唔撚識字

有無中菜推介，想同名媽慶祝生日

平昌食過一次 真心麻麻地

青花係旺角
青花亭係太子
兩間舖嚟...

某d 餸ok
個辣都可以
但係名過於實，又貴

日和號

銅鑼灣 古早味台灣原味
伏到仆街 好撚難食

openrice入面好似洗哂底
芝麻人真係好識做生意(扼人)

難食到嘔
但成日行過
都仲係排曬隊

重點係扮黃

個tb真係 未見過咁嘅人做樓面

想知邊間同價更好
舊幾水 唔洗食港式鬆肉粉牛扒已經好好

好多打手

識睇一定睇幾多個劣評再決定去唔去

心之食堂

其實見間餐廳連續幾日都有食評
就知一定係打手
邊有咁撚多人得閒寫食評呀講真

返正題
垃撚圾黎講荃灣間校長燒肉一定走唔甩
勁難食
都唔明點解成日都咁多人排隊

唔撚係掛，阿元已經幾垃圾下

以前食過個喇沙都ok，但個醉雞梅梅地

嘆甜品
雪花冰冇味 服務又差

大圍，屋子

垃圾

態度仲超級hi
上次食完嘅吞拿魚飯即刻去M記肚all

博多拉麵別天神

食物質素都可以嘅
但係員工煮嘢食唔會帶手套
已black list

呢家好好食喎 不過一定要食佢最貴嗰隻牛 平嗰啲、漢堡不了

劣食之塔所有野 此po已完

我都好好奇點解佢哋咁講
我次次嗌三成都ok喎
唔通我好運

Camellia

藍到黑

只食過佢個蛋牛治 覺得ok

哈豆

真 仲要唔平 連碗白飯都可以難食過屋企煲嘅

西記粥店
太子旺角有分店
難食到爆

食完痾嗌咗黑蒜,可能太油,腸胃頂唔順,返屋企個陣已經開始痛,全日第一餐嚟,絕對唔關之前食錯野.鹹到飛起,啲嗌咗串燒set都好鹹不過啲人服務態度幾好

Sensu 伏到仆街
啲牛爛食到仆街 又唔平

哇 就咁睇啲like數真係會俾佢呃到

真

荃灣 vision 8
茶記質素 酒店價錢

荃灣 魚魚魚
啲阿姐閪到仆街 啲魚湯淡到味精水咁

我覺得佢個雞湯好正喎

馬六唔差喎

做過打手 但個喇沙真係好食

成日都請打手架

有間叫壹火鍋 食完屙左2日菜仲有蟲 搞到我特登上去寫差評

逸東軒？

下 青花好食喎

尋日食啲雞髀有浸雪味，不過其他嘢OK

天府人家

咁on9?

後街牛扒，好食到癲

個日嗌個個羅東肉焿湯飯
得個幾舊肉，成個湯都係打芡打出黎咁
咁就收49蚊
即係唔係唔好食，但呢個價錢真係唔太值

麵底同油麵無乜分別

得d碗碗碟碟靚
食過忌廉意粉，完全無味，鹽都無粒
仲要份量細
食到一肚氣

伏到傻 啲普通嘢都煮到屎咁
之前仲成日見佢要排隊 cls
畀咗兩次機會佢 最後blacklist咗
條街咁多黃店食其他好過

唔夠啲波toy 畜on9

你食幾錢嗰款？你平時有冇食開拉麵食開拉麵嘅人試金鶴應該會屌哂鬼

如果你未食過座銀可以食下，金鶴就係抄襲呢間，兩個level

Lab Eat

呢間之前去食食到一肚火
有個staff串過馬撚

估都係想兇下d人，博佢地因為怕，而取消唔Po個差評
實有好多，多一事不如少一事嘅人會縮沙，取消返個差評
真係堅持Po左，都冇聽講話被告
不過O R 都有好多reason之後去Del人comment，例如咩覺得comment已經過時唔update之類

不過最on9都係黃店個個月準時交租畀藍業主～

諗住下個星期去食點差法？

天水圍？

心之食堂 銅鑼灣

好食就話，難食嘅話真係浪費時間，浪費精力幫人做免費勞工。
friend試過食一間好L難食，冇一樣好味，影完相之後，要重新搵餐廳食飯。

個間好似食過 都OK喎

佐敦第一果間伏撚到仆街

一班閪人係入邊玩鳩啲客

嬲到走撚左就無再試第一果啲鋪

有啲呀姐幾閪

對我黎講食物同環境ok就得

呢間真係垃圾

野食幾好 但係份量有啲少

尖沙咀 Oppa又貴又難食

呢間真心好難食

呢間都好q難食

肚餓了串燒
難食到飛天...

我去近旺角何文田個間成日主動問要唔要refill

呢間真係屎嚟 我又係俾啲正評呃咗 又貴又難食

9成都係

咩名

又要排隊 又唔係好食
都唔明點解到依家都有人排

有個芫荽炸蝦餅？食緊一堆炸粉咁
4個人食 每人200-300蚊 又唔係好食⋯

垃圾cafe

其實藍店都係食屎
要食好嘢1k per head 先好少少
好多垃圾藍店大家無提，搞到好似得黃店難食咁

日本野
網上訂座享88折優惠兼賺積分
網址:
地址: 旺角西洋菜南街2A號銀城廣場9樓
電話: 36197478
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

叫過 吉列牛 韌到咬唔開
壽司普通
又唔係特別平
都有成600個好評

韓式炸雞
全伏
食過幾間 貴 少 唔好食
一味芝屎
但排哂隊

慢煮工業
網上訂座即賺積分
網址:
地址: 太子白楊街15-19號萬安大樓地下及1樓
電話: 24682705
=====================
客戶資訊：恒生信用卡Cash$於OpenRice即扣再賺高達50 Cash$!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

幾年前食過 好差
牛扒羊架都無味
依家有成900個好評
質素係咪真係提升番？

真係
留言勁撚低質
個個po 都有

尖沙咀韓國街有間垃圾叫oppa

屌呢間垃圾 又貴

foodie咪又係收錢。。。唔好得去邊

信openrice好評個D正on9
唔明點解睇好評又唔睇埋差評on99 傻嘅都知d笑哈哈飯假到喊，形容詞都用一樣嘅

Lm

尖沙咀個間都好撚難食

啊姐態度仲要好差

爆丼屋?

例子證明咩叫盲反撚樣

平昌

葵廣貓麵
老闆娘啲態度差到on9
以前都冇咁誇張 宜家成日喝狗咁款
唔明點解啲人仲要排
仲要冇話好食

其實邊個仲會信OpenRice食評

灣仔鮨月

Sell食omakase嘅店
見到OpenRice 勁多評

入到去啲職員懶懶閒 襟電話
師傅係度聽歌吹水
即刻唔敢嗌omakase

叫碟刺身啦
竟然有尖骨

後尾睇返啲食評 全部都係等級4係度讚好食
打手味濃
但都食左我成千蚊

啲叉燒燶加韌唔知有咩好食

lm

齊柏林
勁撚難食

no boundary

我都食過
又貴又難食
本黎見多好評先去
點知中伏

之前食過一次屙到仆街

但我覺得好好食喎
而且係正常價錢
係嘈左d姐

其實係
不過係熱狗黎講叫 無咩邊間咁方便咁多店
條腸心諗

以前有連登仔吹奏垃圾黎

好難食呀
食過一次 伏到

豆乳狂人
間舖轉咗個名之後日日好多人排
啲好評多過未轉名嗰時好多

舊時佢賣20蚊個飯都ok嘅 但加左價就覺得唔值囉

通常請打手都係難食多？

日本野好難食
啲壽司飯好鬼霖，無飯味食過一次都驚

佢係貴唔係伏

有機會構成誹謗

出替代品

師兄 睇嚟你係叫咗亞參喇沙 唔係咖哩喇沙喎

鐵板燒雪舟

呢間真係痴L線
我估佢全部工場整好再急凍send落舖
上野快L到離奇

通常正評有幾百，負評得幾個就100%伏

呢間垃圾 落單半個鐘漏晒單都覺得冇嘢
仲好開心走過嚟問等唔等
得幾個位都做到咁垃圾

點解間野難食到咁仲生存到咁耐
百幾蚊食個翻叮risotto同茶記早餐牛扒真係嬲
啲人用相機食野定用個口食
嗰risotto隨時仲難食過eurogogo
希望間野好啲執唔好哂咗嗰鋪位

銅鑼灣 HE SHE EAT

成日去 好好食喎
老闆娘好勤力態度又nice

Agger 阿元來了好食好多
唔明點解你咁多負評
連登仔真係食開屎
一係就盲捧黃店

睇彩數

我食過幾次，時好時壞

黃店一向唔屌得

打手出現了
好好食都講得出 食開屎呀

deer kitchen

程班長根本狗糧黎
個環境好似乞衣飯堂咁

係 仲要唔平
阿元起碼舒服啲

唔係 啲調味太重根本食唔到啲肉嘅味 芝士薯條就幾好食
勝在價錢唔係好貴 就唔好期望咁多

我未食過唔夠膽講佢整得好唔好
不過喇沙都有分唔同派別，亞參喇沙係有酸味嘅

試過佢個白咖喱唔記得咩麵同雞湯貴刁，雞湯嗰個就真係麻麻哋

我覺得還好呀

CHI tachinomi

有次食完屙到
覺得啲沙嗲醬出事
又唔係好食

屌
食過一次晏冇下次
附近大把野好食好多
同樣價位

agger，舊年年頭去食咗個限定唔記得咩位同佢最平嗰款牛，差天共地

普通個款咋
可能少食拉麵唔識食

點解可以日日咁得閑針鳩佢地

好食喎

呢間真係一世都唔會再食
難食到仆街 根本垃圾

我只會睇負評負評先係真野

都係book姐，又唔洗你企成個月等位

係啊
何文田嗰間有個staff係門口位長期睇住啲枱
未嗌就主動過黎問駛唔駛refill薯條同水

我覺得係掉返轉
好多都西面
但野食唔錯

我覺得個餃子幾好食

觀塘the wave全棟

食完第二日又屙又嘔，瞓係屋企7日7夜

但佢到而家仲貼滿memo紙
隔離光榮第一時間撕晒

哇咁恐怖嘅 食咗啲咩先 海鮮？

依間真係 有次見openeice 評價ok又多人排
結果等左成粒鐘
入面枱好油 侍應叫極唔應又態度差
好啦 諗緊係未d野好食所以咁串
點知d面衰過街邊港式日本餐廳質素

旺角 一鍋瘋 黃店都係咁話
D粥底咩野味都冇 料又小 最尾是但比勁撚多飯餵飽你就算
垃圾到嘔

仲要貴

黃店

去土瓜灣試過，覺得好正

贊成
都唔知間野有咩好食
油益味重
面少
餸少
湯臭

食過一次，完全普通嘢，根本係打手店

間嘢課咗金唔出得負評

呢間真係垃圾 荃灣入面又貴又難食
大家咪中伏

openrice唔係睇正評 睇收藏會有用d

OpenRice好多間拉麵都伏伏哋
冇睇好耐

十三姨

吉列牛忌廉烏冬專門店
好難食
D員工態度差到仆街
但OP勁多好評

空姐牛肉飯
四川辣妹子

心之食堂 難食到仆街

Plato

換湯不換藥

相機食緊要d

我一食味精野一定要飲幾杯水
呢間就係其中一間

啱 好似俾人輪姦咁 食咗兩個小食就既刻走

Openrice係要睇幾多負皮唔係睇正皮是常識吧

唔講以為去左以前中學時代劣食樓上cafe

仲要藍到發黑 所以得返廢老入去食

幾年前食過好油，牛冇牛味
同韓國食差好遠

文記酸辣粉好食

呢間真係好q難食 每次行過都會有陣解釋唔到既味

HE SHIT

大班樓
留家廚房
逸東軒
呢三間都係唔錯嘅黃店

覺得德狗好食d

平一半價食都OK既

除咗298 nikuya, 呢間係真係冇可能有人唔鍾意

多謝！

去過飲茶
未食過晚市

入黎就係想講呢間好撚柒難食
六百幾個正皮係點黎

荃灣chalet 又貴又難食，openrice 啲like 數就嘭嘭聲
上次食個海膽mousse鹹撚到仆晒街
舊牛扒又有渣
之後後尾經我朋友知道間野仲要係藍店
勁撚後悔幫襯佢

陪個港女老母去打卡食過，老實講一開始都預咗呢啲港女cafe有伏
晚市得四個定食揀每個都過百都算
屌佢我碗白飯係漿糊飯
嗌個生姜燒我老母嘅評語係起碼吉野家有碗汁(利申:2019前已經無食)
平時我同我老母出街食飯一人一個餐通常都會剩一半，呢間食晒所有嘢都唔飽呢吓勁
建議巴打們如果俾條女拖去食嘅事前打個底

佢個芋泥吐司係麻麻
不過其他都幾正路啊

係呀

芋泥吐司最伏，個包、芋泥、肉鬆係完全唔撚夾
小食拼盤已經係現成食材拎去炸都炸得好差，好油膩，明顯油温控制得唔好
鹽酥雞又乾又柴，肉焿湯都麻麻
我住得唔近仲特登走入去元朗國食佢，可能期望愈大失望愈大

呢個竟然差唔多成200個好評
唔睇連登分分鐘好多人中伏

你朋友平時食開屎

like數同食評基本上唔會睇
睇menu幾錢同睇啲相吸唔吸引 自行判斷

尖沙咀間the salfee bar 垃圾中嘅垃圾

個吐司係幾失望 未喺台灣食過正裝芋泥吐司
食完之後幻滅左
外賣便當ok 成日叫

拉麵食過一次夠了
鰻魚好食
但太貴

慢煮工業！

啲肉好鞋

應該冇一樣野好食⋯ 食左700 幾 ， 我去篤2 串魚蛋仲好開心

呢間成個集團都劣

見人剩係去shisha

仲要請埋打手post Tripadvisor

嚴重overpriced

Lunch算抵食

藍

茶記西餐

仲想去試

全中
比港女打卡

警嫂開
次次都收多錢

藍店不了

又係藍

打咭野

呢間好多人中伏

竟然係咁

呢間又係世界級

D 食物質素好普通 又貴 最重要係service 真係差撚到 拎杯水都要收錢 要熱水都無

喺出面真係唔敢食海鮮

好普通 唔明點值呢個價

普慶食過咁多間水準最穩定
生蠔 蟹腳 青口 龍蝦好撚新鮮

緊係啦全部食租金
得ladyM可以食

呢間幾年前食過一次
難食到到而家都仲記得

真，麻麻地

唔好呀，食完要洗腎

人均200蚊可以食到好多其他好食嘅嘢
嗰日仲要人地生日

哇屌，呢間又係好難食

呢間好野黎

我都覺得伏 食唔慣呢啲菜式

難食到仆街 最記得個忌廉定卡邦尼年糕個汁係奶水咁，食咗一啖想嘔。。

屌
啲C9仲要一次過攞晒

openrice一面倒好評既全部都係伏到仆街

有呀

所有藍店

大戶屋

pici
碟松露意粉臭撚到

我屌中過伏
個蟹餅整到好似魚蛋咁
其他嘢食又整到不知所謂
後尾我WhatsApp左間舖頭投訴佢
真心未食過咁難食嘅tapas

Cocina 3 tapas restaurant & bar

我都係
肚痛咗成晚
啲蝦係死蝦，啲肉好削
隻臭蟹係死嘅
啲蜆有一半唔開
花甲好多沙
一放落個鍋，成個鍋變左灰色泥水

因為呢間野我以後唔敢食粥底火鍋

間嘢openrice 勁多正評 又話黃店先去幫襯
屌你老母無一樣海鮮係新鮮嘅
仲要最後個粥底湯底因為嗰隻臭蟹好撚臭
屌

唔好再提，嘔撚到仆街

食邊間分店？次次去都無事

頂我都想講呢間
完全唔明點解值呢個價錢

呢間d慢煮豬同牛
完全食唔完出係慢煮
肉質乾仲要完全咬唔開

兆萬點鍋

富臨
美心
大家樂

開到N咁撚多間分店嘅 ClubONE / 會所1号, 原來係藍店嚟

我推呢間

黃店好多好野食喎